正視聽。前線手足先係condom

唔好再話咩狗先係condom
前線手足先係比人用完即棄嘅condom
班撚樣只會想無成本抗爭

你若放棄誰佑我城
沒有從天而降的英雄

呢啲浪漫嘅句子呃左幾多後生仔出黎
前線好型，好似英雄咁
我都覺啊，當初成班和理非圍住勇武拍手幾撚型

一個月
兩個月
半年
拍手嘅繼續拍手，ig抗爭嘅繼續ig抗爭

直至比人拉個一日，佢地仲係到好嬲
佢地唔係冇能力幫你，佢地只係唔想付出

之後就用 日本社運 不分化 不割 唔好鬥黃做擋箭牌

勇武一個一個少，你覺得係比人拉哂？係死哂？灰哂啦，你地害到咁咖（同路人）

本人從未犯過法亦不鼓吹犯法行為，阿蛇唔洗跟我，我Ig抗爭做隻豬算支持警察 支持中國

手足係condom

入晒監倉做監躉

事實

嬲一日就算嬲完繼續坐監

收到風 黑警就黎窮輸

3萬thx 靠肺炎救港

美軍準備黎了